一句講曬,今晚23:00之前泛民總辭既就全部出金鐘

好‼️

去❕

駁唔到

ok我跟

係辭咪出囉

是但有幾個辭我都出

有一個辭, 千軍萬馬來相見

佢地肯辭工都唔番都會出

ok

+1

咁就有得諗

唔辭即係鬼

要搵錢
不了

又或者全面拉布啦
如果唔係出去被人扑咩

跟住你失業

泛民班仆街有邊個夠疆

佢地有guts辭，我即刻岀黎

無架,佢地唔夠彊我咪繼續係屋企涼冷氣

佢地留係入面都係無撚用
不過我信會為左份糧多過香港

去❕

立法會秘書收哂工，邊個收辭職信?

背熟海濶天空歌詞未 ?

你敢辭,我敢出

講得好

夠贍企上台講都收貨

政府 : 俾你地捱到今晚, 捱到明晚, 都捱唔到星期日晚啦.

SO WHAT

係未來嘅幾個月 我地係議會會失去幾個親密戰友
訓得 屌你老母

聽咗陣Live 覺得唔會辭
姚話仲有黎緊民主派喺議會守住立法會 慢必又話會少咗幾位親密戰友

明天太陽照升起來

咁冇野啦,我返去訓先

好

守？ 點守呀

肯辭先算

係我錯,竟然會對呢班垃圾泛民抱有0.000001%希望

機會仲低過毒撚溝到女神呀

無機會

出去幫人慶祝生日？

泛民:要番工 不了

佢地肯辭再講

梗係

佢地比我既感覺係兩種人
一、消耗民怨，取得議席，為左份糧
二、消耗民怨，打擊香港人士氣，從而消滅反共/反中香港人
或者一二加埋
睇唔倒有邊個係真心為香港
不了

仲有個半鐘

場都散埋啦

算我一個

根本依個係大好時機，全體走上街頭幾百萬人出哂黎 不過都睇死班友唔會架喇

冇糧出邊個畀

完場gg

當香港市民狗咁撚

一定投番佢咁

跟

樓豬又幫泛民奶屁眼